有無人覺得拍緊拖仲 dry 過單身

拍緊長拖
好似無拍拖咁。
一星期先見一次，
平時最多whatsapp 幾句，
夜晚九成時間早抖都唔會有，
通常就咁無啦啦消失，因為太忙或唔小心訓左 wor。
傾電話就一向無因為佢唔中意

之前我有反映過見得少傾得少但佢無視我
雖然話就話我都無奈接受左，
但夜深人靜有時都會覺得有點悲哀

其實係咪我要求太多

會唔會係你單方面覺得拍緊拖

唔係，因為見面時好 sweet, 對我好好
我地拍左好耐拖，對大家都好有安全感既我諗

但一星期見得一次我覺得個種親密感少得好緊要，好似得閒就見下，同朋友愈來愈似。咁究竟我點解要拍拖？

長就唔叫拍拖啦

咁叫咩

明係當你閒人啦
樓主等俾人飛

再忙都會抽時間出嚟掛

昇華咗做感情未似朋友/家人，其實平淡都有平淡好，睇你自己想要咩

同你一樣😜

你講得好有道理其實
我好努力咁主動架啦。。
個個星期日幾乎都係我諗活動
夾到假我又會諗下有無咩短 trip 一齊玩對耐少少
但係平日真係唔得，佢話佢做野累咁我可以點。唔通迫佢咩。但點累我唔信傾陣計既時間都無。。只係取捨問題。

分手，咁易咩

有冇表達不滿？

咪撚作賤自己啦

唉 係，講得好聽咪叫昇華
大家互相信任對方，唔會再有任何隱瞞
我覺得我地感情去到可以結婚個個階段添
但係事實上唔會囉，我同佢都後生岩岩出來做野
我估佢到三十先會開始諗組織家庭
我唔知我等唔等到

有呀，當然有
由上年開始已有講過
仲嘈左兩三次，差點分手

有啲野無左就係無左
你覺得佢會突然間好撚愛你咩

Ching 你都係？

好中肯

咁慘
你改變唔到佢㗎啦，接受現實啦

係呀 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

絕對唔係要求太多
我依家一個禮拜都見唔到一次
準備分手

諗清楚啦ching?

當時嘈完，我就知我一係要接受佢，一係就要放棄佢
我真係唔想放棄一個我好愛既人，所以我選擇為左佢讓步去接受佢
但有時諗翻都真係懷疑佢對我既愛

你愛佢 佢未必愛你

一星期見唔到一次，咁幾耐見一次

一齊咗幾耐

之前兩個禮拜一次
依家紀錄持續更新中

所以就話睇你想要咩

好多人27-30歲就係追求呢種平淡，但恨都恨唔到
不過你呢個歲數，追求親密感又係人之常情，睇下你哋喺呢個問題上點溝通，你都要了解佢能力上俾到幾多你，係佢想但做唔到，定係唔想為你做

好多時靠一人讓一步，如果雙方企硬，到咁上下你頂唔順自然會放手

我好清楚知道佢都愛我
只係程度有幾高，有幾緊張我，有無同我計劃將來既打算我就唔知
應該咁講，佢成個心思放左係搵錢到，事業。女人對佢來講可有可無

3個月啦
係愛既點都會抽時間見下對方啦
就算忙 見唔到對方都會解釋下啦
我已經唔想再等佢 死心啦

哇見咁疏。理由係乜？

可能咁搏命搵錢 係為咗你？

心裡面冇我

三個月，岩岩一齊咋播！
熱戀期都應該未過呀嘛！
咁快見咁少。。。。

不斷付出愛但得唔到回報真係好痛苦
如果你真係想繼續努力，
都要識得抽離一下，
你自己一個點掛住佢都好，佢都未必做任何行動
降低自己對佢嘅要求，多d同朋友傾計，
如果你男友真係有心，佢自然會自己搵你
唔好下下做主動令佢老馮

啱呀 真係太誇張

出黎扑野緊係sweet
扑完等下次性欲起未又sweet下
平時 講電話msg 簡直哂我時間

我都好想係因為我
但如果係因為我，點解我會完全唔知
佢提都無提過

以我對佢既了解，
係佢對自己既要求而已
佢想三十歲前買到樓
我好清楚，無論佢有無女，
佢哩個目標都不變

其實依家明係佢單方面hea你
唔想做醜人
等你煩佢煩多左 or 你頂唔順同佢分手
佢就眼屎乾凈埋無手尾跟

諗起之前，同個ex拍左兩年，永遠一個月都見唔到兩次，約親佢都話唔記閒，自己由熱情主動慢慢變到心淡 開始唔主動約佢，最尾俾佢屈我俾綠帽佢戴飛左我

樓主你明我講咩既
再落去棧搞到自己有情況問題

咁你真係要諗清楚等唔等佢啦 唔好浪費自己青春

你地拍左幾耐拖？
同埋你點樣覺得自己sweet ?

情緒問題

其實都有少少回報既
完全無回報我應該會分手
起碼我 propose 既活動佢會配合既

我就係不斷降低，所以先去到依家我覺得好似朋友咁，失去左親密感。
有 d 咩事都好，我第一個諗起要分享都唔係佢。要搵人陪我既，我第一個都唔係要搵佢。
變到我有少少 lost.

結局就係散 無其他

過來人

祝你好運

超過五年拖
我地見面時眼中只有對方
會感覺到的

我係你就一巴車落條仆街到同佢講
你邊位啊, 以為自己有寶？
然後頭也不回咁分手

一星期”先”見一次?
當年我拍到三個禮拜呀
已被散

Ching講得啱 唔好比呢件事日日都影響到心情
我之前就係因為咁 做咩都冇心情 個人超頹 依家睇開咗 佢中意理我咪理 唔理咪算 等到差唔多就走人

住得遠架
whatsapp 覆得好疏
我好多時唔知佢做緊乜
有時佢岩岩收工的話得閒用電話又會覆得快點

好多時係會突然消失，然後第二朝話尋晚昏迷。
好似今晚，佢八點幾應完又無左人啦

當年我中學個時成個暑假冇見過
仲要send完一個whatsapp兩日後先睇
咁都捱到兩年覺得自己好神

對付依啲人最緊要果斷
你以為係自己問題？
人地係到玩心理折磨緊你咋
佢地有理你感受？

講多少少
原先一星期見兩次，去到後期佢想兩星期一次仲要閒日 利申兩個都係社畜
嘈過好多次到最後佢先發現佢並無放我喺好重要既位置上，之後佢開聲講分手

絲打你就得幾多次？
一下子分手係好痛不過佢無改善嘅話你忍得幾耐？

真係好厭惡呢啲人

叫親

現代愛情係點，睇你標題你都應該知少少

又唔係話dry 不過會悶
想睇戲食飯9行都無
利申 long d

我好矛盾個位係，
我好愛佢，我都知佢愛我
但佢咁樣成日唔理我又見得少實在令我懷疑我係佢心目同有幾緊要
我諗佢唔會有心唔理我，只係個團火好細
佢好細火，但我仲有好大火
我好想點翻佢大點，我都好努力自己燒緊
我只見到佢既火無大到，但都無細到
十分雞肋成件事

我唔知係咪拍長拖就會有咁既局面
但叫我依家分手我一定做唔到
如何可以係你深愛緊一個人時分。。。
我本身想撐到三十歲既，哩個係我俾自己 同佢既 deadline
我係咪好賤

你目標係三十歲，咁依家幾多歲先？

拍左幾耐拖先。。。
同埋係拍到幾時先話轉兩星期？

我同佢都係教畜

依家唔到廿五

我之前都係咁
巴打要有定心理準備

利申 兩年 分手前大半年keep住呢種關係

其實大家都好似
睇到係根本已經無哂愛
都預計到樓主

生日呢d會慶祝
但無諗過會放定自己係度
由得其他人約左佢先 跟住說你唔早d約佢

拍拖係兩個人既事
一隻手掌打唔響
做咩9都無用架啦
人地既心態就好明顯不是愛

仲有五年
我當然希望你可以修成正果，只係五年可以發生嘅野太多

愛自己多d, 為自己諗多一步啦

有無試過同佢去返啱啱一齊去過嘅地方，回憶返當時嘅感覺？

屌 同我好似

真係鐘意嘅話
攰到仆街都會想見，就算食個快飯都想望下個樣拖下手
對方唔明果下已經估到個結果只係自己唔想相信

祝福樓主

我都覺有點遠
好似 set 來都好廢咁
但我真心當佢係我未來既伴侶
我好希望佢會係我伴侶
唔想再適應第二個。。
所以 set 30 歲，我叫做俾大家多點機會。。。

睇你講既野就唔係好覺得佢好在乎你囉
講真 真係鍾意既點會唔想日日見
就算工作關係同住得遠導致真係要見得疏d都會用whatsapp電話聯絡多d啦
我都係唔鍾意長期覆whatsapp同成日會攰得濟無端端訓著左成晚無覆whatsapp既人
但係我平時都會儘量sip d時間出黎見下女朋友 食餐飯接收工咩都好啦
如果有一排真係無得見就會日日facetime
可能你男朋友真係覺得而家既做法已經表示到佢對你既愛
但係既然你已經咁不滿就應該要再認真d同佢傾下 講下你有幾在乎佢 同埋想同佢keep住有多d時間相處 唔好既話都盞分手收場
利申:拍左6年

你講得好似又好岩，我即刻好似無乜動力再維繫

習慣～每曰擦牙洗面咁～

四係練習到擦牙洗面都有高潮～

拍咗就快7年…
其實佢對我算好好，但我開始感覺唔到愛

其實長拍係咪好後生先會～？

我講詳細少少

我上年認真提出左兩次
我話，我地已經見得少，仲要平時無乜點傾計。見面就唔講啦，平日可唔可以傾多少少計，關心下我多點？可以有兩個做法，
1. 每日傾兩三分鐘電話，聽下把聲姐
2. 每日都有個時段大家都 online, 可以秒覆大家傾即時既計

佢回覆我，已經好關心我，叫我諗下佢對我好既位，死都唔肯接受同我傾下計。
我對佢既態度失望到爆，傷心到話要冷靜下，唔好搵大家。
結果佢又真係完全無理我幾日。最後又係我死死氣喊住打翻俾佢，話算啦我接受佢咁樣，當無事發生過。

哩種事發生過兩次，幾乎一模一樣。第二次發生完後，我發誓我唔會再提第三次

唔好呀
點解你咁諗

？？？唔明

點解可以拍咁耐～又唔結婚？不會淡？～

曾經都有咁嘅感覺
後來傾過好左排又回復原狀
但自己都唔係好接受到
話哂啱啱一齊真係傾足24小時
後來係半日都唔應機

你呢啲咪叫少 我以前條女一齊頭一個月已經玩失蹤頭，第一次就失蹤7日。7日後話考試所以冇應。跟住過左排失蹤一個月過屋企有事。呢一個月我比左千千萬萬個藉口同自已講OK!我仲接受到既。最後一次失蹤左半年，我等足半年 最後冇原因咁講話分手 好記得佢話係灣仔一間麵包鋪返工 我行左成個灣仔搵間麵包鋪 最後麵係搵唔到

其實我個情況同樓主好似，拍拖無耐開始就無再講電話，平日whatsapp無講早晨早抖，有時全日加埋都無十句說話，大部份都只係emoji
之前返工忙就唔到時間可以個幾兩個星期先見一次…但係一直都係見唔到時會好掛住，見到面亦好sweet

最近我覺得就算同佢身處係同一個空間，我都感受唔到佢既愛，我唔知點可以解釋呢種感覺你知…就係感覺唔到佢愛我

只係未儲夠錢結婚姐

同樣感受

頂我地好似
似到我都唔知俾咩回應
但我明感覺，有時感覺係最真
你盡力救下先
製造下浪漫 我都好想你地行到落去

ching 你又係咁？

我仲耐 就黎一個月冇見佢
而加有d想講分手.......

一個月，有點過份

有d人係咁出街同屋企兩個人黎

以為段野係我打出黎
一模一樣..拍左差唔多6年，分左手岩岩4個月
分手初初好唔慣,但隔左排你會覺得單身都幾爽!係total loss之前止蝕啦

可唔可以講多少少
我地都係差不多6年

點解你地分，點樣分？

依家香港地返工佔最多時間，ot仲慘
我另一半返工係極忙 初時好唔慣 會亂諗
佢就盡量食飯時間覆我
放左工佢要返學 我就鬆動啲有上興趣班
加埋一日都係唔多wtsapp
一星期見一日（佢返工6日，我5日）係大家最開心個日

重點係佢出黎見面係咪都係對你好冷淡，不聞不問
始終你拍左咁耐 佢可能覺得你都慣咁既模式相處
你應該都了解佢工作 如果佢唔係咁忙就話姐

同埋拍左咁耐，點樣先可以割舍到？係我心目中，佢就係我其中一部份。分手就如同一部份既我死去一樣，我不能想像。
我地最青春，最熱血既時光都俾左大家

因為我好忙 可能會話點都sip到時間
但我呢排真係好多野做 好難抽到時間出黎
同埋見面出黎行街傾計覺得佢好似同社會好脫節
有時d行為 我覺得佢點解可以咁冇常識
搞到我心淡左......

無得話慣左呢個模式就要接受，因為樓主已經提出一個好低要求既方案，佢都唔肯做，根本都睇死樓主唔會因爲呢d小事分手，繼續我行我素

咁主因係你唔多愛佢播

其實拖拍得愈長，係咪愈行唔到落去？

所以到依家我已經唔知我係咪叫高要求。
係佢角度的話，佢會覺得我無理取鬧
好地地又搞咁多花樣

我認啊 其實開頭都好愛佢
但傾落左 熟左之後 我真係想分開

唔少人拍拖耐左係咁 好多野會懶左
就好似你考完試都唔會繼續做功課咁
當然唔係話樓主條仔係啱，樓主應該要講出你想要一段健康既感情，正常溝通係底線

我好中意睇到你哩種回應，
令我覺得都仲有希望

出來見面唔冷淡既，大家都好有感覺
我覺得我地最主要既問題真係係見得少
佢話過，佢自己唔中意傾計既

我最青春最靚最索果段時光比晒佢tim 仲度過生死照顧大病初癒既佢tim 仲要買完樓準備年底收樓同居tim 咁我都分到手,你有咩資格話割捨唔到？

咁想散就散啦
無謂拖住佢，又拖住你
大家都無好處

Greenhatted

咁問題已經解決左再諗只係你鑽牛角尖

望到好心酸
究竟係咩原因走唔落去

只不過我唔知點開口講 (初戀黎
究竟面對面好定wts講好......
好怕講錯野

我同佢拍左咁多年都分手,係因為佢提出一個我底線以外既請求,我拒絕左仲話佢如果要做既就唔洗再搵我 跟住佢直接消失左一個月直到做完件事,之後扮無事發生過,我唔接受呢個做法,佢反而覺得我小事化大,話我嬲咁耐有乜為？(佢係消失既呢一個月佢係完全無聯絡過我，事後都無道歉過)

果d溝通少既事,我提出過好多次,我地底泥到當時係求佢每日用1分鐘打比我講早晨咋 咪又係做左2日,第3日開始無左件事話好撚忙唔記得 根本無心就係無心,懶到咁都唔做就咪撚學人拍拖啦仆街

唔需要心酸,我分手後活得好好

只要你敢踏出果一步止蝕,你會發現個世界好大,有好多好多好人(當然衰既都好多),比個機會自己,你值得遇到對既人愛錫你 拍拖都係求開心既 唔開心既愛情要黎做咩野？唔好因爲6年而唔捨得 你諗下你仲要對住一個咁既男人十年廿年直到終老？你接受到長期都對住一個比唔到愛情感覺你既人？我就唔得喇

拍咗一年幾
我地每次見面都係食飯 去玩吓行吓嗰啲活動真係一隻手數得哂
佢應承會陪我去 但又話唔得閒 又話遲啲先
最後都冇咗件事
好多嘢應承咗我都冇做到
最近覺得傷心失望太多次 已經冇咗好掛住佢好愛佢嘅感覺

一年幾既感情我唔會叫人放手,比多d時間去觀察先..(利申 一開始我頭2年都係呢個情況,你要有準備你男朋友同我ex係同一類人)

一九樣 我半年
可以點呀 講又講過 而家係咁叫自己唔好太在意佢 但咁樣同時會令自己真係無咁愛佢

其實我地識咗好耐先一齊
所以一開始係好珍惜大家 就算唔會見得好密 但每日都覺得好sweet
到後期佢忙 一兩個星期先見一次（佢有嘢做就會自閉做嘢）
由嗰時開始就變得愈黎愈唔sweet（就算而家見返多啲）
我想出多啲街都係因為我想變返以前咁

到後期就會睇化咗 放棄執著
有次同朋友呻開 我話我可以點啫 等囉
我朋友話：其實辛苦嘅只係你自己

你真係好似我ex
佢無面對面講 (其實主要係因為個排唔喺香港.... 係去到連想facetime都好似攞佢命咁)
用平時用開的messaging app講
因為時差我係晨早流流一起身見到

都係說想忠於佢自己 無咗以前的感覺 未深入了解對方就開始咗之類的說話

對方應該會挽留 如果佢仲愛你 呢個就要睇你自己了 覺得真係唔適合就冷靜期都無謂

忍下忍下
最終都係被分手

認真 好快散
過來人

再忙都好
點都sip到時間whatsapp問候一句卦

分手啦
搵過個對你上心嘅人

咁仲有冇發生親密行為先?

有啲似我以前既狀態
除左拍拖個日 其他時間都唔似拍緊拖
都係一個人 自己食自己玩
自己有學業都忙 好辛苦
佢就收工之後話好攰 唔想禁電話 又唔會打比我
當我想有人陪個陣 無人陪我 好難過 好心痛 好失望
然後 唔理時間適唔適合 同佢講要分開下
係好痛 但接受唔到拍拖個陣一個人傷心 一個人孤獨
我寧願自己一個人 辛苦個陣自己一個捱過 而唔係有個愛莫能助既人 係我附近 但無上前安慰我
分手只不過怕孤獨

以前條仔都係咁
最後佢飛左我

唔梗要，我之前都係咁
最後散咗

咁多位絲已經到左最慘既地部
"扑你都費事"
打吓J好過

有時候都唔知自己係咪拍緊拖
佢好忙，呢個月見得幾次，每次都係食飯。食飯仲要成日玩電話，見到咁我都無mood傾計。除咗拖手同goodbye kiss之外同朋友無分別，覺得佢對我已經無慾望同興趣，以前會手多多好親密好痴身，而加成個月都無咩過。重點係佢會約朋友打波，琴日又去咗飲野，以前會好有交待係邊阿幾點走阿果啲，但係琴日都係whatsapp hea覆，明知我等緊佢等到佢5am佢都無咩反應。

唉，好辛苦，覺得自己已經慢慢心淡，好想放棄。假如同佢傾同佢講，佢會態度即刻好好，話會留意多啲點點點，話我其實要求係咪太高

平淡是福 證明你地已經當左大家係屋企人
應該珍惜呢段關係

假設佢係香港 你認為都係面對面講好d

點解個個都咁中意食飯玩電話
我都講過好多次 但佢都係會玩

唔一定
其實我個人覺得面對面 個場面會好唔知點咁
但有d人會認為面對面先係對段感情認真
我就覺得 起碼唔係面對面 你可以盡情發洩你情緒
粒聲唔講就話無feel就走人先係真不負責任
up to you

係咪呀，我都係一直咁同自己講
講到尾佢無做過任何對我唔住既野，我地亦坦承以對
只係真係無乜火花
要我放手，我會好唔甘心
但平時我真係搵唔到戀愛既感覺
可能要同居先得

你一定要同佢傾！我幾唔開心都好，都好努力溝通。唔講佢就會唔知。你講左，佢唔做係另一回事。但你話佢肯做，咁咪值得俾機會囉！加油

平淡是福 係講緊心照不宣 都feel到對方著緊自己愛自己
好明顯你個case唔係

一星期先見得一次，又係出街唔會留係家，又有乜可能有機會？ 上一次親密少少都耐到我唔記得 (一年？) 2018暑假去旅行，佢掂都無掂我添，佢話佢累。

其實，親密行為都無埋，我就更加覺得無戀愛既感覺

I know that feel

咁樣似係對你無興趣lu

同樓主情況差唔多，又係平時唔傾電話勁少WhatsApp一個星期先出黎一次，唔同既係幾個月前散左，但仲係好掛住佢

你諗下如果結左婚都係咁樣情況，你仲接受到嗎？
你本身圈子有冇其他人追？

咁你係呢啲時候第一下諗起邊個

我估我之前度係咁，突然就帽咗
但原來對佢係一直有咁嘅感覺

同怕朋友囉，我無其他異性追

同性

我岩岩已經撩開晒來同男友講。
我決定左分開

佢點講

拍得耐又見得少不如直接同居啦

唔consider冷靜期?

如果係已經出黎做緊野 一星期一次已經好多

我以為我開post

我同佢講我上面講既野，話覺得佢已經做左選擇，選擇左放工都要搵錢做 parttime ，無空間關心我放我係心上。佢無駁我，然後話，人要長大，要為左搵錢買樓。一係叫我搵錢，出街我俾晒，咁佢就唔翻 part time.

其實講到咁，我知道已經傾唔到落去。佢選擇左自己想要既生活，選擇了工作買樓，放棄女朋友。我叫佢陪我出多少少街，同我平時傾多點計佢都唔接受。我唔會怪佢，我相反好欣賞佢咁上進工作，我相信佢會成功。只係步伐真係唔同。

可能真係我太細路女，咁大個人廿幾歲仲渴望男友日日陪我傾下計關心我

我話分開下囉。
冷靜期其實同分開下又有咩分別呢

同感，異地戀加對方做緊野。
每日都係傾5-6句，有時得閒就隔三日facetime一個鐘左右。
次次都係我搵佢多

同居到先得架。。哪有錢。再講，我知佢根本唔 ready.

一星期一次我都接受，問題係平日無乜點關心

係出面有人幫手餵飽哂

我俾人飛之前嘅處境就係同樓主一樣

異地戀仲難捱，加油呀！！！
long d 左幾耐

？？？

頭也不回，下個會更好

乖乖

我自己就覺得平時返工對住d西同事已經夠攰 仲要再諗辦法哄人其實好辛苦

會講下早抖 掛住自己 今日點呀 呢d好細的關心
我已經會好滿足

你唔同佢同步
佢一遇到個少少啱傾
但搵錢多過你嘅就會飛咗你

一星期見一次好少咩?

佢既回應好冷漠,同我個ex一樣反應我諗你心情應該都唔係太好..
有咩唔開心上黎搵我地傾下..唔好因爲一時寂莫返轉頭心軟搵佢

我都唔知依家咩心情，好似無咩心情
都仲消化緊其實
多謝你 ching

放工得閒果陣你就知寂莫係咩味道 無事既..上天會準備個更適合你既人係不久既將來出現..我果排心情唔好日日都係ig睇李專d文..都幾療到傷 你都睇下

Btw 藍絲黎

唉 希望我唔會過兩日又喊住搵翻佢
我都唔知咁做好定唔好

其實，只要佢挽留我，那怕係呃我話以後會關心我多少少，話我知佢需要我，我一定會回頭。
但係佢只係講埋 d 廢話，咩好好照顧自己，always here, always love you..... 但就完全留都無留 ....我真係唔明係咩意思。 love me, 但係我要走又唔會留，又唔會承諾陪多點我？

算啦，本來我日日收工佢都唔會點理我。一星期得一日仲記得自己有男朋友。

我其實仲對佢有希望，我唔相信佢會就咁放棄我 .....

睇完真傷心
唔知係時間耐咗 太自我定本身都自我

咁以前佢做啲乜令你感覺到愛？

定係自己淡咗？個心入面

點睇都係你唔捨得，外人睇可能覺得放過左你咪仲好

你要時間接受呢樣野野者
加油絲打

這就是談情 我怎麼覺得就快分離

其實拍得耐唔耐 雙方都需要適量激情同新鮮感
但係樓豬男友連心靈交流都唔做 咁你諗下尼個人係咪合適?
因為你過幾年已經要結婚 冇可能浪費時間起唔珍惜你ge人
冇話一定拍幾耐拖就要結婚 因為雙方價值觀,性格相似 融洽 拍三年都可以結嫁
樓主你要為自己打算 唔好因為一齊耐左太依賴對方 你朋友點比意見你

我無同任何一個朋友，家人講過
我唔想佢地擔心我

你講得好岩，所以我已經開始死心。係要挽，今日之內就應該挽。但佢都無，時間耐左就更加無可能。我打算到穩定左真係一個月無聯絡先會同朋友家人講。係佢地心目中，我地係模範，係會結婚既。

初初睇頂樓篇文仲以為樓主無理取鬧
睇到溝通過連幾分鐘都唔肯傾，我就真係諗唔到有咩原因啦
大家價值觀唔同都好難繼續
樓主好女仔嚟，好少人做到肯企喺對方立場諗，又會反省自己
講真呢種拍拖方式我都完全接受唔到
坦白講佢只係已經唔再鍾意你
我相信好快會搵到一個珍惜你嘅人，加油

我同絲打一樣，
好似各自為工作努力咁，
賺錢為結婚未來打拼.....
又住得遠，
一星期見得一次，
搞到單身咁款。

我諗對你尼講所有野都重要過我

如果真係兩個人有傾過，係為左一齊草錢結婚而打拼，咁我覺得好好，兩個人為左一個共同目標而努力。

但依家佢咁努力，其實都係為左自己。根本唔係為左要同我有個將來。

兩件事我覺得有唔一樣。所以我祝福你同你伴侶，要繼續加油努力呀

多謝你，我會加油

個人無見姐
個心可以照keep
簡單一句問佢個日點呀 辛唔辛苦
呢份關心其實都已經可以好sweet

同我以前經歷好似
連WhatsApp語氣都唔似拍緊拖
同佢見面好似要唉契弟咁
好似搵我嚟攝時間多過真係想見我
呢啲人 擺明就係將你放喺一個重要嘅位置
傾唔埋兩句就話攰 甚至一句關心都冇
何必委屈自己呢
唔好番轉頭呀絲打

慰完你講，又覺得好岩，
窮人結婚都真心要時間搵錢，
多謝你.....
或者絲打試下同佢傾下將來？
可能佢都有少少係為左你而發奮？

都係既，
佢好努力為將來，
係時候到我做d野支持下佢......
巴打有冇咩方法可以令佢feel到我好支持？

就算佢把口話為左我發奮，
但點解我叫佢關心我多少每日花幾花鐘同我即時傾下計都唔肯？咁都唔肯的話，我睇唔到佢對我既愛仲有幾多。。。

hmm...
可能比d驚喜佢咁
例如突然接佢放工 送野比佢
平時言閒間係表現到好關心同care佢 話掛住佢

廿頭就咁 幾時去到3字，結婚

我覺得個男仔係愛你 但唔算好愛 佢愛自己多d 同時亦因為你太就佢 所以無危機感

我估你兩個都係第一次拍認真拖

有時男仔係唔識，你要俾d危機感佢 或者share下d兩性相處文俾佢睇下

其實打一句甜言密語有幾難？

其實對方都會好開心 仲會有動力繼續努力

我覺得你講得好岩
係，我知佢都愛我，只係佢有佢自己既追求，佢選擇左要過忙到仆街唔會再花心思落感情到既生活。都好可能我俾到安全感佢，佢無危機感，覺得我點都唔會走。
係，真係我地第一次拍咁認真既拖。

算啦，我睇開左，都係追求同期望不同。。。我對佢無期望了

拍拖如果感覺淨係得一方維繫緊其實真係幾灰

細水長流先好

佢做咩工架，聽落去你似SP 多啲喎

有冇試過佢唔應機打比佢？
有冇試過突擊檢查佢？

岀面有另一個

又有D道理

同ching你一樣
自己覺得好辛苦
同佢傾過 但佢又唔鍾意我同佢傾呢啲嘢 又唔肯改變
辛苦到想分手 但係又唔捨得

拍拖就好似食香口膠
趙趙下就冇晒味

絲打唔想聽其他人點講 最重要係你自己覺得點
我同你一樣 都係拍長拖 唯一好你少少係男朋友放假會有一晚過我到訓 但我又覺得冇乜問題 大家一齊相處得開心先係最緊要

我以為我開post
唯一唔中既係未係長拖

點解咁似我

我好信佢，佢唔會搞搞震。因為佢根本無心機溝女！所有時間拎晒去搵錢

間中一齊訓一晚差好遠。。。起碼係間中會對成晚，可以培養親密感

樓主 你決定左？

我前日講左暫時分開下。我都唔知之後會點，唔知我會唔會好快又搵翻佢。

但我俾自己一個時間係起碼一星期都忍住唔好搵 廢時又一次重複我上年既歷史 賤到我都唔中意咁既自己

你要頂住呀
男人唔可以太寵

你呢啲叫唔識趣 人地明顯想你提出分手然後散水

其實一齊訓純粹係個心覺得親密啲 事實上係覺有覺訓 合埋眼醒返就第二朝

我拍左半年多啲啲個情況已經同你好似
岩岩一齊個陣我成日主動約佢出去
有時佢會扭扭擰擰 問長問短咁先決定出唔出黎
後來我灰機同佢講 唔再約佢
要見就你約我啦 我已經約佢約到灰
結果真係一個禮拜都唔知見唔見到一次

同埋同你男朋友好似就係成日會消失
幾個鐘唔應機 或者第二朝就話琴晚訓著左
講都講過幾次 都冇乜改善

但佢又成日都要check住我去邊
我只要耐少少唔應機佢就會覺得我同第二個出街
但明明佢自己都成日唔應機
成日比佢check住但佢又唔陪我
覺得好冇feel好冇癮
乜都佢講哂 好似我做乜都係錯
我連係屋企用電話用得夜
佢第朝訓醒都會質疑我琴晚做咩黎
覺得自己似係比佢控制緊而唔係比佢愛緊

絲打你既感受我好明白
你心入面唔會成日都覺得我忍唔住啦好想分手架咩？

半年姐！都仲係磨合期，我會覺得俾機會大家呀！

我就真係太耐，一年以來佢都係咁，我先忍唔到。你要俾心機維繫去試下先呀！試到一個點你唔得啦，就由佢爆啦，你盡左力了

有無親密行為先？我覺得都好緊要

多數都冇 真係好眼訓要訓教

太控制人
尼種人好難行落去 睇人好緊要

結左婚仲撚dry
返到去各自各咁一日講唔夠5句野
有時放假自己出街仲撚舒服

我呢啲long d緊嘅都未出聲

拍緊好似冇拍咁 講真時差問題又冇得見真人 自己都預咗冇可能會長久到 日日嘅對話就係早晨食飯啦同瞓啦 宜家話好愛耐咗點都會淡 唔係藉口係事實...現實真係好殘酷

主動得多真係好攰

我都係異地戀
對方都係做緊野
一個星期都無一次FaceTime 每次半個鐘都無
有時心諗係咪真係忙到 搭車返屋企既時候都唔得閒同我講一兩句
依加誇張到我訓醒搵佢既時候 佢已經訓左 但係講緊香港時間9點幾夜晚

本身異地戀已經好難 大家都想試下行唔行到落去
佢永遠唔會同我講佢做緊乜 我又唔係要check佢
我到依加都唔知佢幾點放工 佢返工都返左差唔多半年啦
我有同佢講過話 其實每日5分鐘見下我已經夠
點知佢話 點解你成日覺得我一放工就冇野做 要好快覆到你咁 就算無野做都可以休息架嘛

由嗰一日開始我就無主動問佢做緊咩 無主動話想同佢FaceTime

其實真係好hurt

我一個月先見一次呀!!!

就係得半年已經係咁
人地啲半年都仲好sweet 我同佢就日日鬧交咁濟
其實我呢半年已經一直好努力 但佢就好似睇唔到咁

有時唔想再忍 但又唔忍心完 真係好矛盾

佢唔鍾意既野我已經一樣都唔再做
同異性食飯 同fd飲野個啲 一齊左之後都冇做過咁濟
去邊又同佢講 主動交代自己係邊
但佢疑心重 覺得我講乜都有可能係呃佢
成日質疑我
比自己男朋友唔相信個感覺真係十級差
比佢控制住 但佢又唔知我為左佢已經好收斂
好似我付出既野佢全部都睇唔到咁
唉

我心甘情願比佢控制住 都只係希望佢可以信任我
但好似唔係

你太天真 因為疑心重ge人 佢地唔會完全相信身邊人 佢地唔識體諒另一半

所以唔係long d但拍到long d咁 你話幾痛苦

屌 係唔係我自己女朋友開post
樓主你英文名J字開頭?

我仲以為篇野係我打出黎 同樓主情況一模一樣

yes... long d 就話係地理因素。係香港都無乜點聯絡就係講大家有無心。。。

no

共勉之。你係點情況？

樓主 唔好主動搵佢
一搵你就輸
1）你搵佢 佢覺得食住你 乜都唔洗付出就有女朋友
2）佢搵你 皆大歡喜
3）你唔搵佢佢又唔搵你 咁你自己清醒啦知咩事啦 無左一個唔愛自己嘅男人 應該開心

你唔搵佢根本 nothing to lose

擁有左就唔會識珍惜.

其實都哂氣
同居搵火花?
隔一排咪又打回原型
之後係咪要結婚搵火花?

根本耐左就會係咁
你要火花, 你望下有幾多夫妻係會仲有火花
已經變成感情同家人
唔會無, 好難會有囉

你地見面你仲感覺到愛就夠啦
你要求太多了, 而你愛佢亦多過佢愛你
邊個愛得多d唔係問題, 總有人多總有人少

所以一係你接受一係你就走, 無得解決

你要火花就轉畫吧

真係我要求太多？我只係想同男朋友傾多少少計，我求佢每日同我傾幾分鐘計，我自問已將我自己放到最低，乞衣咁乞佢。我覺得我要求唔高呀嘛？

其實，我只想佢講一句，好我以後盡量陪多你少少。。起碼我會覺得佢係有諗過我。。。

多謝你。我哩幾日諗得好清楚，已決心唔會搵翻佢。

我係到諗，如果結左婚後佢係忙到抽筋我地無時間傾計，而我提出想溝通多少少維繫關係時，換來既係一次又一次既指責，指責我幼稚，指責我唔識體諒佢，我真係會心都碎，接受唔到。
所以長痛不如短痛。。。

樓主，追晒post
我咁睇，你嘅要求唔過分，而佢嘅堅持都唔可以話係錯，只不過問題係佢冇打算為你讓步呢個心態

始終兩個人一齊，唔係乜都可以靠磨合去解決，有啲地方雙方都有堅持，理想嘅解決方案係雙方作出讓步，例如佢嘗試安撫吓你，你又接受佢係大忙人
雙方都睇到大家有付出，欣賞對方嘅努力，先有動力包容呢啲唔夾嘅地方

不過事實上佢嘅處理方式就係埋怨你唔成熟同唔體諒，冇欣賞你嘅努力，變咗你根本冇動力繼續遷就
希望你唔好太過執著喺自己要求過唔過份呢一點上，因為全世界話你合理，佢一個人覺得唔合理結果都一樣，既然分開咗，就唔好望返轉頭，諗吓自己想要咩，下次會處理得更加好

佢差在未遇到另一個既出現炸 醒下啦

多謝你既開解，你講得好中肯。
其實我都由頭到尾唔覺得佢有錯，只係佢唔願意再為左我付出姐。我同佢都係講，步伐不同。佢有佢想追求既野，哩樣野係一定要犧牲左同我相處既時間。而我又再都接受唔到咁樣，我認為係無盡頭既等待同遷就。所以我都慢慢睇開左架啦！

同樓主情況一樣 手已分

講真 我覺得 你地一齊左咁耐 好多野其實在心中 唔洗下下都要有火花既 每對情侶既相處方式都唔同 唔洗因為人地係咁樣所以你都要係咁樣 大家一齊最緊要舒服 唔岩可以傾到岩 你都講出到黎係好sweet 對你好好 feel到佢係愛你 咁咪得LO 一係你試搵D野or興趣比自己做下玩下 唔好成個世界得拍拖 其實係男人既角度好簡單 有咩咪直接講 唔好忍住忍住 到你一野爆出黎 佢會心諗你嬲乜撚野好地地 唔好係到問呢個問個個 個個導鳩你散你就散? 我講咁多廢話唔係話要你一定要同佢過人世呀盛呀 但希望你可以同你男友解決個問題 如果真係不能解決 你亦都覺得不能妥協既 OK 咁你分手

咩情況

你覺得我好想散咩 ....我日日以淚洗面，做咩都諗起佢，夜晚覺都訓唔著。

傾到岩。。我傾左唔知幾多次，就係搵唔到出路。我都好想解決個問題。。我都好想佢主動搵我哄下我，話我知係佢忽略我從今以後好好錫我。有無可能呀？我都好想知可以點樣解決。。。我搵唔到出路。我僅有既自尊話我知我唔可以再主動成隻狗咁搵翻佢，我只好等佢來搵我。。

OK,feel到你真係好sad 咁應該真係差唔多貨仔

都係一樣 好愛一個人 但似乎佢唔識錫我
佢唔明白 我唔係要錢 係要時間同心機
我個case係佢一個月都唔會放一日假 瘋狂工作
由早做到夜晚凌晨 當然返工梗係whatsapp都唔會多個
even我抑鬱症 佢都會叫我等佢做埋野先好喊
終於等到有一日以為可以佢放假出街
結果答應左出街都可以飛機 旅行都可以飛機
然後仲話我唔體諒佢忙
我已經每晚凌晨等佢做完野搭車去佢屋企搵佢
我求咩姐 求一句關心 求一個月一日 都係無

原來感情台啲 post 好青春

打算分 再咁落去有咩意義？當你連向佢傾訴佢都係是但應你一兩句 咁嘅男朋友仲係男朋友？除左平均兩星期一次嘅出街大家拖下手攬兩攬，根本同hibye fd無分別

將自己嘅要求一次一次咁降低 到到連一句關心都好似係好難得嘅事 咁仲拍黎做乜 你係佢心入面個份量係點都心知啦

同樓主情況好似 拍左年半拖 除左頭個幾個月叫有返d熱情之外 打後一直越黎越平淡 開頭我都會好著緊 但係日子越耐就越來越無乜感覺 到呢排會覺得自己其實有無拍拖 好似得個名咁 實際無份 唉 覺得同朋友岀去仲舒服 個種感覺真係好唔同 平時我女朋友已經唔會做啲好 sweet 既行為 佢份人可能受屋企人影響比較自私 睇錢都好重 facetime 電話佢又唔中意 whatsapp 又淨係得個幾句 最慘係無當想同佢認真坐底落黎傾下將來既時候 佢會唔願傾 覺得咁樣係吵架 無意思 一直都好想發洩下講岀黎 平時都係同朋友呻下 好多人都叫我不如放手啦 但我講唔到岀口 唔知點做好 直到而家我自己覺得順其自然啦 以前都會覺得佢係可以做到我老婆既 但過左咁耐已經唔會對佢有呢個期望 但求平淡咁過啦暫時 第時可以和平分手可能係最好既結果 點都好我覺得幾時都係以自己為先 可能我男仔所以無乜所謂啦 咪唯有等遲下有緣既遇岩先再拍拖 見樓主你同我狀況咁似所以分享下 順便呻下 講完岀黎自己都舒服左

巴打，順其自然啦。如果你盡晒力，佢都無任何改變，無表示，咁可能都緣盡

同你一樣
可以成個星期完全失聯

可能我比你多dd 會有goodbye kiss (我主動)
但去到成3-4個禮拜先見一次
屌 諗返都on9 仲要話唔再好似以前咁咁睇得重愛情 將愛情放第一
當年搵佢傾訴得到乜? 就係話不如分開

可能分完個排會sad d 但總好過好想去憎佢但又憎不得

絲打而家點 有無好d?

多謝你關心！我分左兩三星期，依家 feel like 90% recovered! 我覺得我 relieved 左，真正有做自己既感覺啦！

完全無搵過呀。但唔緊要，我發覺我已經唔再在乎。就算佢搵翻我我都一定唔會再同佢一齊。

分開哩段時間，我睇清楚左好多野。我同佢根本唔夾，早應該一年前分開。

其實一個星期見一次好正常
如果2個人都番工，收工攰到仆街啦..仲見咩鬼
星期六日咪搵一日見下

有時拍拖係會拍到咁 妳在意佢多過佢在意妳
大部份女人係敏感啲 emotional d
有時對方講講下唔知去咗邊 然後第二日先應其實好無安全感
拍到咁好似虐待自己咁 為咩呢 兩個都唔同步
Btw 樓主加油

攰到女都唔掂 咁唔使講到明都知啦

男友有冇主動搵過你

C打頂住呀

我而家拍拖1個星期都未必出到1次街
出既話佢剩係星期1-5得閒 剩係出黎食飯就返家
成半年星期六日冇出過
同佢傾 我話唔想比佢當攝時間
佢話想星期六日拎黎休息
其實係咪正常
已經忍無可忍 嘈左好多次

下 唔正常 咁佢溝女做乜？當飯腳咁

拍左就黎一年 呢排大家忙起上黎成兩個禮拜冇見 平時已經唔係成日見 大約一星期見一/兩日 自己逼自己接受 不斷揾野做 但一到夜晚靜落黎就開始亂諗野 有時會忍唔住喊 覺得自己完全唔似拍緊拖

c打 你另一半係點ge人

你講緊邊方面？其實除左呢樣 佢係其他方面都對我好好 好照顧我感受 不過呢排真係忙 我咪唯有逼自己接受 加上怕煩到fd 咪係呢個post叫下春

我指佢會唔會主動搵你偈心事
會唔會冇交帶

傾心事會啊 但交帶方面差啲 成日都懶同怕麻煩 有時我要主動問佢先會講 可能因為咁我安全感係少啲 一少見就易亂諗野

你係咪細過佢？

我男啊
拍左2年幾
開頭個時佢怕怕醜醜咁都唔係好sweet
認住比d時間佢就好d
點知愈黎愈疏遠
性格已經難頂
即使出到黎都係次次嘈交收場

細佢半年

你跟同齡男仔拍拖 就預左接受佢少少唔成熟
除非佢本身性格/思考好成熟 否則C打有時會教佢咁

我覺得C打你當自己一個人時候
會諗好多野/想有人陪(就算唔講野都好)

巴打 你另一半係文靜type?

係啊我都明 所以不斷揾野比自己做 渡過呢段咁忙既時期